00年代嘅華語樂壇真係好正

有冇人覺得00年代嘅華語歌真係好正
而家新出嘅歌完全搵唔翻當年嘅情懷
五月天 周杰倫 S.H.E 孫燕姿 梁靜茹 蘇打綠d舊歌真係幾多年後聽翻都咁好聽咁感觸

廣東歌由頭到尾都係好撚Pop，00年代到依家都係無乜大分別，只不過當年無Kpop大家又有情懷先覺得「正」、「正」、「正」。

好好聽又唔係
係有回憶啫

... 人大左聽pop都無咩feel
舊歌有feel都只係因為回憶